wtsapp/ ig/ tg/ sc/ line/wechat下嘅噯昧

一時秒回你一時一日覆兩三次
一時主動開話題 一時online又唔讀
一時喺咁影相比你 一時又x巴絲打自填)
但喺從來唔hea覆 唔會唔覆 究竟你想點

喺你老味

咁認真做乜 大家都係攝吓大家時間

錯啦
一段感情黎

好似喺 我同佢一樣都喺咁樣嘅覆msg pattern 迷茫茫

OH 我成日都係咁
我係咪應該檢討下

最緊要揾啱人傾姐，你諗住揾個攝時間，但人地揾真愛嘅，咁都係盞搞

無蛛絲馬跡知 又未喺時機問 。。。